係咪想全世界都係咁？

成日都話討厭左翼，咁係咪全世界所有政府變做極右就最開心？
一去到其他國家就比人歧視
全部國家都排外

最好就係自己地頭右，人哋地頭左

點解唔係左就係右？仲要係極右

左膠毒上腦就係咁